快閃你講我寫

寫咩都得

小城大事

他走了帶不走你的天堂

再見二丁目

一個人的浪漫

thx

btw啲字幾過癮 特別"彎"

每個人也只是人生中的過客

相逢有樂町

これで終わりだ！

thanks

大雞雞愛上小蛋蛋

唔撚識寫日文

終有一個人 讓你永遠記得 你自己多差 然後你再也做不了壞人
想攞黎做手機wallpaper 唔該哂樓主

好撚難影 希望滿意

寫得好好 多謝哂

風也蕭蕭,雨也蕭蕭,瘦盡燈花又一宵。
醒也無聊,醉也無聊,夢裡何曾到鵲橋。

小孟

這個聖誕 可以給予希望重新認識我一次嗎

麻煩曬

或許只得你共鳴

唔該巴打

寫我名

我想扑野食好西

我愛鬚鬚

取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君

Thank you

菩提本無樹
明鏡亦非台
本來無一物
何處惹塵埃

感謝

而時間它只負責流動 不負責育你成長

Thx bro

我手字好撚靚！！！

黃君怡

有勞巴打 好鍾意你手字

你手字又真係幾撚靚

我個名

又再開工

推

一聲一聲想你會否太假

多謝 後面d字細隻左

Second edition, hope better

好靚呀 多謝你

Thx

Pish

悠悠我心

如果有一天 小丑哭了
你純粹覺得 他在搞笑嗎

悠悠在我心 先岩 打漏左

如果癡癡的等 某日終於可等到 一生中最愛
誰介意你我這段情 每每碰上了意外 不清楚未來

麟伯

油炸村姑
唔該樓主

手字好有力道
thanks巴打

風箏會旋轉 飄往藍藍天
竟不怎為意 高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

我又黎幫襯了

如是我聞，愛本是恨的來處。
胡漢不歸路，一個輸一個苦。
寧願你恨得糊塗，中了愛的迷毒。
一面滿足，一面殘酷。

那個女孩，教會我成長。
那個男孩，教會我愛。

多多幫襯

飛到了天空 尋找一個夢

慎言! 凡事三思而後行，否則害人終苦已

巴打個已其實係咪想講己 擅自同你改左

我想你
如果雨之後

雙木非林 田下有心

多謝ching

Po下平時自己練字d野

天道酬勤'

Push

人善被人欺

天青色等煙雨，而我在等你
炊煙裊裊昇起，隔江千萬里

樓主我都想拎黎做wallpaper
你啲字寫得好鬼死靚

成首俾埋你

巴打我唔客氣

多謝你呀巴打

因為依首歌我好有觸感

Welcome 我都好鐘意青花瓷呢類中國風歌

轉身離開 有話說不岀來
蔚藍的珊瑚海 錯過瞬間蒼白

多謝巴打，寫得好靚

สวัสดีครับ ขอบคุณ

「入」
希望有生之年可以睇到個靚既入字

阿拉伯文？咩意思

亻
俾巴打你考起 硬筆好難拖到條靚尾

泰文

知唔知咩意思

高汁

為天地立心，
為生民立命，
為往聖繼絕學，
為萬世開太平。

殺人放火金腰帶
修橋補路冇屍骸

暴君 率眾妖害人

好想好好愛你
一生一世

96post位絲打

多謝

如何屈膝低谷
世界無視我卑微

從前不知天高愛到忘掉了抽離

今天需要真正交給自己有個限期

三張得唔得
同埋可唔可以唔好用鉛筆

仲有
錯在你這麼急於貼服到像奴才

求你別要如從前純熟地碰我

唔該哂

thx

係呢張紙上面寫字既係on9仔

愛情從不是一個人的事

唔該巴打
想要原子筆寫

您是您本身的意義

仍在說永久
想不到是借口

想問點樣可以練到一手好字

細個見到自己啲字唔靚會擦，寫到滿意為止，係呢排先開始練，之前冇特別練
利 冇學書法

何B仔 去福岡囉

個岡字好有味道

白手興家 可唔可以打直寫?

在最好時刻分離不要流眼淚
就承諾在某年 某一天某地點 再見

我是爸爸的好女孩♡
(打直

臭雞死全家

夢𥚃看風起了
靜聽侯鳥歌謠
湖畔
抱著你輕飄

打直右至左得唔得

收工訓教

靚

♥️♥️

有冇打直version
我電話個mon唔夠大
拎唔到做wallpaper

有求必應
Btw要做wallpaper早講嘛

push

多謝巴打幫我push

這雞蛋真難吃

thx

有睇你個post

so beautiful ar thx bro

push again

這些機會不是屬於我的

自動波加左個

咩料

點解巴打你咁好人架 唔好迫我轉GAY啦

點解會咁

9寫

終於有高手踩鳩我場
我都知自己手字好撚劣 得閒真係要買本字帖磨下先得 多謝指點

咁我又唔算寫得好好
初學可以試下文徵明嘅草堂十志
原子筆比較容易模仿小楷，當然有興趣的話隸書都可以學下既，隸書有d似畫公仔比較易入門。等你楷書學到咁上下悶再學行書，行書寫嘅時候要諗下人哋點樣一筆過寫。草書就要隻隻字都要重新學，睇落好求其，但要對每個字都好熟先寫得好
記著要一個字一個字練，一筆一劃睇清楚，仲要睇成個字結構有無東歪西倒，練到似為止
加油喇

Thx啊巴打 會加油練

no one

夢瑣瓊樓枕無憂，千古流芳別寒秋，夕照雲舟恨歸晚，幾度爭鋒幾度休？

點解要對我咁好

we are good friend, right ?

多謝您從谷底把我拉回來。

好似都有d進步
不過你都係換過支筆好d 啱啱學寫寫得慢，猶疑位多，粗嘅水/中性筆容易化
其實都可以喺youtube睇下人哋點寫，感受下會領悟得快d。keywords：硬筆書法

多謝指點啊清
不過支筆應該會暫時用住先 冇錢換

屌你老母

唔爭在啦

BB

望下你後面

今晚你注定一人

hi

冠魔二
要有霸氣

唔識點有霸氣

拜年

耶和華是我的牧者，我必不至缺乏。

他使我躺臥在青草地上，領我在可安歇的水邊；

他使我的靈魂甦醒，為自己的名引導我走義路。

我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害，因為你與我同在；你的杖，你的竿，都安慰我。

在我敵人面前，你為我擺設筵席；你用油膏了我的頭，使我的福杯滿溢。

我一生一世必有恩惠慈愛隨着我，我且要住在耶和華的殿中，直到永遠！

(詩篇 23:1-6)

---

樓主，抄撚晒佢

魂牽夢縈

呢四個字我自己練字成日都會寫

Sex141認證

零悅

聽君一席話 勝讀十年書

月下共舞

唔該巴打，真係好靚

戒丁魂

較早前錄影

戒丁加油

炒撚左

逃出名為日常的監牢